覺唔覺得班追星狗全部都好樣衰

覺唔覺啲成日J韓狗K pop 、支那啲嗱型仔嘅女仔九成九都好様衰 中哂輻射嘅樣
頭先無聊開其中一隻韓狗ig 睇啲comment 啲老殘粉絲冇個好樣

崇日撚呢

韓狗樣撚衰
崇日狗都一撚樣 會留埋啲out晒date嘅日本mk頭 係香港見到真係柒撚到